[思想武裝] 香港已經冇法律，呢個就係我地面對緊既世界

人大講得好清楚
人大講既野就係法律，共產黨就係法律
而家所有所謂程序都係過去既遺留物

好快律師唔可以再見犯，冇得保釋，你冇野講都寫到你有野講，無限期拘留你打到你變屎餅
比人拉告暴動，就算告唔入都會告得入

曱甴永遠唔會犯法，當街先姦後殺都唔會有事

美國英國歐洲出口術，未見棺材唔識喊，一味叫人唔好勇武，但係原來勇武畫面對佢地先係最有效

呢個就係我地面對既世界

點算？

和理非升級做勇武，打游擊戰開花學下點整同出火魔聖水水魔屎魔蟲魔，擺陣行軍撤退

勇武全面地下化，我唔要見到有live片或者圖，我淨係想見到個結果

咁多位和理非
法律呢一樣工具，已經唔適用係香港
唔需要再強調對家犯左乜野法

對家係永遠唔會犯法
但係佢一捉到你，你就犯左法

法律已經唔存在
請將「犯法」兩個字係字典上面刪除

以後只有
「全身而退」
以及
「失敗被擒」
兩個可能性

我地係納粹治下既波蘭，東德治下既東柏林
法律只係借口，武力先係正道

我地係反抗軍，係革命軍，係邪惡入面永不磨滅既正義
你有冇聽過比人拉左既反抗軍可以靠打官司脫罪？

黎明來臨之前係最撚黑暗
所以
要黎明到來，先要承認自己身陷黑暗
唔好再呃自己仲有一線星光

跟我講一次：香港不存在法律

唔好再比法律束縛自己！

推上去破除心魔

推上去

推

推呀屌你

正確

方向正確

我要返工！

唔想勇武全面地下化，佢地越地下化，只會越黎越孤獨，要齊上齊落，唔使孤身奮戰。

push la大撚把豬未醒

所以先要由和理非升級做地面勇武

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

要學習接受事實，再想應如何自處

推呀

同意，幫你推

我唔反對其他人喺呢條線下功夫，兄弟爬山，但唔好再諗住説服我有險可守喇

思想正確

要極速調整